hkbn sales入【手機上網plan】

而家join左98蚊 5gb ，見到有個$248 +iphone8 plus
有無得加錢升級?